FUJI ROCK 2019 香港人揮手區

一星期後就係喇！
今年有冇香港人會去？

hello

例如？

留名，好撚期待

你都會去？

去啊，前夜祭個日已經到。
睇下到時有無機會打個招呼

好啊！
我都係前夜祭日頭到
你幾多人一齊去呀？

2個咋 大概黃昏時份到苗場

你地喺邊度？
有冇見過個連儂營

好撚大雨呀